Tidal Hifi Family Plan 夾錢齊齊用

本身同另外五個巴絲夾開，已經有兩年。

最近有三個巴絲失聯左，所以想搵新人加入番。

一年 $288

人已齊，thanks.